一人一個聽過男朋友/女朋友既老豆老母最難聽既說話

我先
男朋友老母講
唔鐘意我以家做既工
又話搵唔到錢 人地邊個邊個表姐做名店搵幾皮野一個月
我心諗我都冇厭棄過你個仔做d咩

其實人地老豆老母係唔接受同性戀先求其搵籍口

死八婆

咁你男朋友做啲咩？

「你咪累死我個女」
當時第二次見伯母
知我一人返工養家
單親，阿媽有長期病、細佬嚴重弱智、仲有個90歲阿婆

好仆街
咁以家仲有冇同佢個女一齊？

加油

巴打一定好辛苦⋯⋯ 加油

你地唔係拍好耐架咋嗨？

仲一齊緊，已經7年

女朋友嘅老豆老母對我都好nice，成日叫我上去食飯，冇聽過咩難聽說話

未來岳父:

你條女係雞黎呀 三萬蚊過夜

得罪講句
又唔好怪伯母
俾你都唔想個女同咁既人行埋啦

講野呢 就有好多種方法嘅
大家都係人 長輩咁講野就大哂？

講到明 好過搞咁多小動作趕你走
唔係長輩大哂 人地呀媽緊張個女好正常

緊張好正常
不過人係有感受 我覺得唔洗咁樣直接咁講
好hurt架

加油呀 睇到你既post
Feel到你個種感受 一定好辛苦
但加油

緊張個女唔係大曬
同埋佢個女唔介意嘅話，佢將自己嗰套搬落人到何嘗唔係一種自私同自以為是，咁都正常。同埋說話特登講得難聽，個人睇怕都無咩教養同同理心 既然佢做得初一，點解我要咁偉大幫佢諗埋佢係咪有苦衷，聖母上身咩，自己都有老豆老母生咖。同埋唔係理所當然要諒解佢，何況都無合理地方，而家真係害到佢個女雞無鴨血咩，可能根本十劃都未有一撇啦

未來岳父話自己個係雞

未來岳父話自己個女係雞

好好對你女朋友，加倍好嗰隻
如果係我個女我諗我會仲口賤

如果拍散拖都無咩所謂
一旦要諗長遠/結婚個D, 就要現實架啦, 呢到係香港
望住租200呎唔夠既劏房都要7000幾蚊, 仲可以諗真心相愛就得, 有情飲水飽
連登仔係咪咁多食飽無憂米
上面個case, 個男人要賺幾多錢先可以生活優游D 為人父母點會想自己個女要同人捱呀, 仲要係望唔到前路個隻捱, 我真係怪唔落個女仔老母講野咁直, 真係純粹愛護自己個女

開個價

全個世界都知你係咩呀，臭雞！
攞去駛啦，臭雞！

有幾難聽？

前男友老母
呀熊仔餅唔好介意喎 果時我個仔同Rene (我既上手）我地成家一齊去旅行呀乜乜乜

點啫呀伯友你係咪好想我地散啫
不過都要多謝佢 現任好好多

以前男男朋友阿媽情緒病發
我借左佢錢 一早還左 大半年後無啦啦話我
唔還錢正死八婆 要佢個仔幫我玩仲教佢個仔唔好禁做
之前搵錢一野掟落我面度 仲想打我
但其實係我個個月養緊佢個仔 佢份家用都係我比緊
母親節佢份禮物同我阿媽都係大份
佢生日我同佢慶祝 我老母我都未得閒同佢慶祝

好難聽真係
好明你個時感受

食飯埋單嘅時間，我拎起張單去埋，Ex老豆講：幾千蚊，好貴，等我嚟！
我屌你老母

明白伯母真係錫佢個女
我已經努力進修，希望搵多少少等大家壓力無大

講多句伯母難聽嘅說話
家母最後因病過身
佢講左句
「養少個仲好啦」

有咩問題？

完全未接觸過既情況下話唔想見我

最難聽一定係前男友老豆話我係佢個仔嘅 ‘朋友’
每次上佢度 佢老豆都會同佢話
你唔招呼你朋友？
屌你啦我係佢女朋友呀
好彩分左手

痴線 難聽到咁
比我真係忍唔到話返佢

咁最後有冇見過？

拍左五年都無見過

你咁嘅樣

拿依句就過份左

不過咁 你都唔講下你自己背景/搵幾多好難判斷喎

如果你係有靚私樓/搵十皮野一個月 咁當然輕鬆玩啦

但係如果住公屋又搵得個兩三萬既
唔好意思 我係伯母都會好直接同你講離開我個女（但唔會提及你家人）

而我亦唔會厚臉皮去溝女害人地

Btw 講番先

拍左兩年拖仲未有資格見伯母

最後自己自卑得濟散左

真係好 咁就已經好難聽
係同性couple嘅話咁講極common
聽住睇住另一半同人講自己單身都好濕濕碎

我係藍絲
我覺得佢好唔尊重我
擺到明佢唔撚認我做佢個仔條女

巴打好慘...
但換係阿媽角度諗，又唔怪得伯母

唔認啫 好少事
同性伴侶係有所有直couple嘅問題再另加一堆困難
除咗唔駛怕搞大個肚之外都係hard mode

我都係share我覺得難聽嘅說話姐
我認同同性伴侶更難
但唔代表唔認係好少事
我都未嫌棄佢個仔啦

你屋企幾大呀 乜咁細呀？
你嗰度千幾蚊租呀？我地管理費都好似千幾蚊喎

如果唔係俾面我男朋友我發咗火啦 我屋企關你咩事呀